BBC reporter wants to talk to people in PolyU live!

PolyU people, talk to BBC live on twitter:

係咪伏嚟......啱啱我響FB宣傳.....有朋友講我知話

"就係佢個台篤灰逃生路線"..........

呢到有冇巴絲打FACK CHECKED吓???